# RGAA 4.0 - Theme 3: Colours

## Criterion 3.1

> Dans chaque page web, l’[information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#information-donnee-par-la-couleur) ne doit pas être donnée uniquement par la couleur. Cette règle est-elle respectée ?

* [Rule 3.1.1](Rule-3-1-1.md)
* [Rule 3.1.2](Rule-3-1-2.md)
* [Rule 3.1.3](Rule-3-1-3.md)
* [Rule 3.1.4](Rule-3-1-4.md)
* [Rule 3.1.5](Rule-3-1-5.md)
* [Rule 3.1.6](Rule-3-1-6.md)

## Criterion 3.2

> Dans chaque page web, le [contraste](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#contraste) entre la couleur du texte et la couleur de son arrière-plan est-il suffisamment élevé (hors cas particuliers) ?

* [Rule 3.2.1](Rule-3-2-1.md)
* [Rule 3.2.2](Rule-3-2-2.md)
* [Rule 3.2.3](Rule-3-2-3.md)
* [Rule 3.2.4](Rule-3-2-4.md)
* [Rule 3.2.5](Rule-3-2-5.md)

## Criterion 3.3

> Dans chaque page web, les couleurs utilisées dans les [composants d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) ou les éléments graphiques porteurs d’informations sont-elles suffisamment contrastées (hors cas particuliers) ?

* [Rule 3.3.1](Rule-3-3-1.md)
* [Rule 3.3.2](Rule-3-3-2.md)
* [Rule 3.3.3](Rule-3-3-3.md)
* [Rule 3.3.4](Rule-3-3-4.md)

